係殺人魔電影入面唯一敢反抗既角色就只得玉碎派,割完就等步2014年後塵啦

係殺人魔電影入面
左膠就係做協助殺人魔既角色
和理非就係做見到殺人魔之後,死前尖叫逃跑既角色
玉碎派就係做見到殺人魔之後,會掙扎反抗, 但最後都係比殺人魔桶撚死既角色
狐狼就係做殺人魔電影入面唯一勇敢或負碌殺撚死殺人魔並生還既角色

香港現實情況就等同某部殺人魔電影-奪命狂呼
不服來辯

push push

lm

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

已確認3位玉碎派手足被殺人魔捅死左